講呢D

點解會收左皮